老老豆豆 達哥支唔支持都應該有個立場

你平時當班觀眾係兄弟 咁兄弟問你對某件事有咩睇法

無論正又好反又好 中立都好 係咪都應該有個立場呢

就算你唔想答唔方便答 咁你都講返聲好啦 點可能睇到扮睇唔到 當冇野

利申：平時撐達仔 但今次真係幫唔落

达哥

搞撚清楚個對象先啦屌

Btw69一齊出嚟

其實唔出聲已經係一個立場啦，平時又賺支那錢。如果又夠膽出聲又賤支那錢都話值得尊重下吖，佢又唔係
仲有撐支那达班連登仔變撚到以前睇ttb班C奶咁：乜都政治化，少少娛樂都無

唔出聲 咪答一句保持中立又或者不便評論囉

即係你朋友問你野 就算你難答 你都唔會無視啦

佢連提都唔敢提
換著幾年前，屌爆咗政府啦
來吧達狗fans，過來咬我

唔出聲已經係立場啦
唔好阻住达哥賺人民幣啦